觀塘 渣打銀行外 有班大陸佬示威？

如題，有無人知咩事？

唔上總行走去觀塘

支持嚴正執法。

佢地應該係呢間買
所以黎返呢到

d廢青又搞事

一定係買QQ輸左錢

個個輸錢都黎香港發晦氣

屌那星 跌市果陣死SERVER
大陸西好興告人咩滑點

究竟係買左啲咩野？
細心啲睇 好似睇兩個大陸佬

一定又係關佔中事啦

高追2888?

個財字用殘體 唔方好人

社會主義學咩人加入資本主義市場，叛國打靶

做乜鳩

點止個財字呀

唔識睇殘體

渣打跌到58？

On9 講到明有賺有蝕 輸左又係度嘈 有料就唔會輸錢啦

支那人沒有一個是無辜的

支那人好興架啦，賺就大爺，輸就維權

介紹個網站 大陸喱好興輸錢集體維權
但真係work 搞到而家有個生意叫投訴代理 不成功不收費果種

買左101投資保單定ELN?